我正式宣布 今日邊個淘寶邊個就係鬼

我知道有正常思考嘅連登仔梗係唔會on99 去淘啦 但到而家我仲見到有好多港豬心思思 唔該大家mark實身邊啲港豬/freerider 用群眾壓力同令到佢哋唔敢去淘 務求令到佢哋覺得淘寶係香港人嘅恥辱 連抵制淘寶都做唔到仲抗咩爭 返上去大灣區啦

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花